[中期民調] 支持港獨嘅，入嚟俾個正評

香港獨立，唯一出路
Hong Konh Independence, The Only Way Out!

跟我講一次

香港獨立，唯一出路

香港民族萬歲！

喺度做民調除咗打飛機有咩意義？
落街做訪問唔同年齡層先有意義

爭取獨立，民主呢條路一定係難行。
睇下台灣，韓國當年死幾多人，坐幾多監，宜家我地行緊嘅都係必經之路。

香港人，請勿灰心，一齊向住香港獨立呢個目標進發！

振奮士氣啫，咁都要屌。。。
真民調留俾鐘庭耀做啦

「黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅！」
(梁天琦，2016)

p牌俾唔到正皮

-----------------
主權在民 香港獨立

HONG KONG INDEPENDENCE
THE ONLY WAY OUT

SORRY FOR MY STUPID TYPO

預計將有過百五毛入嚟負皮。

點睇結果

我知有好多人未睇過，唔該同我撳入去睇！再share 俾你身體支持香港獨立嘅朋友！

《香港：一個獨立主權國家》

你見到正負皮架

我分咗三次睇先睇得晒，因為啲眼淚停唔到。

香港獨立，唯一出路！

睇唔到

係連登做港獨民調

講笑啫

推呀

連登原來得100個獨派？
唉屌香港玩撚完

香港獨立

唯一出路

港人治港，真正嘅港人治港

其實只要啲人肯唔再嗌五大訴求
嗌香港獨立主權在民
然後獨派出動有民意支持既遊說團隊搵英美幫

根本香港獨立係有曬法理依據
係啲大台一尾幫支那維穩
向國際亂解讀香港民意
向香港人亂解讀英美取態

民主回歸? 我Dllm啦

香港獨立呀

香港獨立, 唯一生路

hk independence

the only way out

不要再逃避了
香港獨立是唯一解決目前香港問題的方法

我比較響往台灣果種方式 唔係台獨 但中共又吹你唔漲

佢地係主權國家
好羨慕

睇到好興奮

share 俾多啲人睇！

香港獨立無人理！

入嚟俾正評呀！

香港獨立，唯一出路

人呢屌

1000正評okay?

P牌仔手動正皮

繼續上

獨立！

P牌正皮唔到
支持香港獨立